今次呢鑊證明香港人冇左港鐵卜街！！！

港鐵 win

波台有左樓主之後 宇城飛都卜晒街

伯友就真係卜街 比你條能樣害到雞毛鴨血
掛住肉酸兩隻字出街

中坑好波

咪係到搵存在感啦肉酸9

你老母冇波

都幾大獲 本身一個鐘就番到變三個鐘車

依賴港鐵

香港人好肉酸 又要屌又要用

有冇肉酸狗咁肉酸？

佢老母冇人用的

但冇佢 又會唔掂 為世所逼
地鐵睇穿呢點 所以佢先冇改善啫

佢之前都差唔多講到出口啦 意思係唔好搭丫笨
實際點講唔記得

係阿 香港細咋 得佢1間地鐵公司
如果香港大 一定有多間 頂死佢 等佢唔洗咁囂張

on9 港鐵係世界級鐵路服務 有多間都做唔到港鐵質素

點駁

未見過有人可以駁到阿賓

我做咪做到囉